樂富連儂牆被拆 有人開波

手足唔好咁衝動

比佢地拆算啦
拆一貼十呀
唔好同佢地開波

Btw拆連儂牆班藍絲
一路屌人蒙面
一路帶口罩
做乜柒

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】